硬件台 - 硬件撚討論硬件知識、砌機list、解答問題集中帖(76)

新人求List需知

為方便連登眾巴絲可以好好幫助你，請你好好合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需

關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡

顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
你想玩咩遊戲? (多數砌機都會打機，如果唔係請另外講明)
最好講game名，唔好一句steam game/blizzard/EA game就算
因為成千上萬隻人地唔知你玩邊隻
需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，有一班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二巴打List放上黎問，佢地都會出手幫助
只是Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(悠二List網站 : )

6. 大腦Google係一樣很有用的東西

誤中1001

550w 牛有乜推薦

antec Neo eco II 80 Plus Bronze or AcBel i-Power M85 80 Plus Bronze???

一post就1001左 再post多次
想問下2.5吋1TB SSD, $2000左右筆直
MX550 同 860 evo邊個好D

另外我係想買黎幫部T440s換, 想問下換SSD係咪冇咩相容性既問題 THX

兩個都OK

兩個都OK
如果你係換內置HDD做SSD要問間廠點裝win

antec

如果聲音輸出有電流聲，係咪通常係牛有問題? 無displaycard ，光碟機

留名

個post名

front panel有咩聲都係正常, 係咁架啦

覆番各位巴打先，特別希魔巴同凌風巴

Concluded 左 550W比較好，
全部執過啦我預，果6.5k budget 包含左一張二手1066, 二千收左番黎。

4千5 remainder 要 MB, CPU, RAM, 牛同殻。
Ram 行8GB Adata XPG 3000 , SSD 可要可唔要
淨底就諗緊邊塊MB好同要唔要換過個散熱

[悠二開箱]ASUS X470 ROG CROSSHAIR VII HERO (WI-FI)

今次算係Yujihw正式第一次在NDA事前取得Sample

到19號晚上9點就會有Ryzen 5 2600X同X470既性能測試

而家先俾大家睇下呢塊ASUS今代X470入面暫時最高階既一塊

究竟同上代C6H有咩唔同?

咁就total 4.5k, 定係加多少少轉Asus b350 plus? Budget 多幾百都可以接受

就咁係珍寶/中央田/正都買幾千蚊野有無得送貨

Cpu +case +ssd+fan +mb+psu
重點係抬case番新界唔方便

無更bios 條ram 3000MHz就超咁多

就快出2700x同x470
用緊asus c6h,1700x想換2700x,係咪無必要換c7h?睇落c6h同c7h分別唔太大

好大粒R5 2600X

咁多個usb port

不用換板

而家新出 bios 只針對 Zen+
Zen bios 支援只是次要(amd 想你換 新 u +板)

唔好意思
我想問550w 火牛推唔推到以下配置
CPU:i5-7400@3.0 GHz
RAMDR4 16GB
display card:Geforce GTX 1060 6GB
motherboard:ASRock B150M Pro4V
SSD:adata su800 m.2

得
CPU用7400

之前買錯左

邊隻550W火牛

cooler master mwe bronze 550

買咗定想買

想 好似ok

cooler master OK
ANTEC NE550C-BR NeoEco2 550W 80Plus Bronze

新手呀

gskill個代理服務真心唔錯
上星期試到條trident z rgb 3200cl16有啲問題
拎上去代理到試都無試就話可以比我加錢升上cl14
不過唔知幾時先有貨要等下
等我仲諗住起碼兩個星期以上
結果今日就收到電話
聽日上去拎

求4000千蚊List
4000係上限
最好計埋Window Win7/10都得
唔打機 只要於一般上網/文字處理
唔需要獨立顯示卡
外觀無所謂

感激

如果唔超，8700 stock cooler 頂唔頂得住?

小弟想砌部$13k左右, 諗左下面條list, 有冇得執平些少/性價比高d?
Thanks

Intel i7-8700 Coffee Lake $2290
ASRock Extreme4 Z370 DDR4 $1320
Kingston HyperX Predator DDR4 3000MHz CL15 2x8GB 16G Kit $1650
Asus Rog-Strix GTX1070Ti A8G-Gaming Advanced 8GB GDDR5 $4950
Samsung SM961 256GB M.2 2280 NVMe SSD $928
Toshiba DT01ACA300 3TB SATA3 6Gb/s /64MB HDD $510
FSP FSP-HGE-650 Hydro GE 650W 80Plus (Full Cable Management ) Gold HGE650 火牛 $780
Phanteks Eclipse P400S Middle Tower Case 強化玻璃側板Tempered Glass Black/Red 黑紅色PH-EC416PSTG_BR $799
Antec AN-WC-Mercury-240 Liquid CPU Cooler $620
Total:$13,847

睇嚟香港有keep 3200 C14喎

Stock cooler +8700k 使用正常中

頂唔住係咩意思
長期風扇full load？？

啫係會唔會太熱

40-50度左右，打機80幾

Itx

8700K有送Stock cooler

悠二會推薦邊塊b450?

我Bios停左喺F10
BTW,你咁講遲下我2020換7nm Zen用b350咪仆街

B450 有消息了？

未有？ 好耐無睇硬件啲消息
上年b350 x370 唔係一齊出架咩

無架，我袓傳有一個

B450遲下出

個FD諗住砌 都係推8700K俾佢算

我見人玩farcry 5 2k解像度 長期100度

仆街仔

ryzen 1600 推 giga1080ti 最盡推到去幾多%

我朋友話70 80%左右

幾時2060 等到下世

想問火牛Antec NeoECO 750 GOLD抵唔抵玩?

好似應該出1160

在 amd 立場 b350比你用2年算好了
畢竟 amd 也是商人

長期煲滾水

唔係話用20系咩?

唔熄你機算好了

買幾錢？？

加$$上 c14 rgb?

i5 8500是咪都有跟stock cooler

Display card真係平返， Evga 都只係5000左右

對電腦無乜認識，想砌部機玩pubg, 見到呢個list. 求評

處理器: INTEL COFFEELAKE CORE i5 8400
主機板: ASUS PRIME Z370-P / MSI Z370-A PRO (任選其一)
顯示卡: ASUS DUAL-GTX1060-O6G
記憶體: ADATA DDR4 2400MHz 16GB(8GB X2)
硬碟機: SATA3 SSD固態碟碟240GB
光碟機: NONE/ 沒有光碟機
火 牛: CoolerMaster MWE550 (80PLUS白牌)
機 箱: Corsair Carbide Series 100R Mid-Tower Case ( window )
散熱器: CoolerMaster MasterAir 3 塔式散熱

保養跟邊到? 見佢唔係ship/sold by EVGA 同 Amazon

以我理解係EVGA RMA

雖則我未試過

2700x 評測
超唔起

evga雖然係美國野但d人話好垃圾
n記就預測9月所有卡會變返正常

打機效能十分不俗喎

未用過唔肯定

但佢1080 ti都堅持用2 slot 唔用2.5/3 slot

我見人話佢散熱唔及人哋

唔錯 追得上
4K勁過intel

就差intel超完頻同amd可以相差幾多

逼intel出手都係好事
用家之褔

Evga全球rma 的
而且可以transfer ownership

佢個benchmark同7800x比 ，7800x 都唔差

我粒7820x 應該同2700x差唔多表現

想買新機 budget 7-7.5k
但要用細機箱 主要睇戲 玩pubg
有無 list推介
細機箱想要一個 hdd 一個ssd 咁得唔得 ?

法文黎嘅喂

睇圖就夠啦XD

Google translate做英文有幾難

同埋唔係西班牙文咩

其實intel出返粒高頻八核，同埋唔再用隔熱膏

應該可以輕易收復失地

問題在於佢班友唔見棺材唔流眼淚

Ryzen +大賣吧

coffee lake 8c 已準備出了

繼續用隔熱膏都係死

巴打你玩緊x299既
下一代應該不會有牙膏了

Cascade lake x 要等Q4 2018

而且邊個話我係x299架？

我不嬲隨時可以轉會架

我彈出彈入 打我呀笨

行低fps其實1700x都無咩問題
高fps先係重點
利申: 1080 144用家

打咗咁多年console都係，我不嬲唔做fans

邊間好就幫襯邊間

之前ryzen 打機唔單止唔好，穩定性都唔好

所以我都無悔轉x299

Ryzen +或Ryzen 2 真係咁正我又唔怕遲吓再換

反正粒7820x開完蓋我怕我無心機換第二次液金

話說回頭

點解 2700x咁唔好超

加爆電壓都唔見得好快

可唔可以超到全核4.35 定超都無得超

As we see in the previous captures, we have managed to reach 4.29 GHz , although they are not stable and we will have to "settle" with 4.19 GHz , which is not bad for all the cores, although using a voltage of 1.456v .

Read more

以你咁騰雞

呢個電壓對你而言係無得超

我粒1700超到3.75....

咁唔超全核啦
多春又唔係咁多game 做到效能改善

pubg 最低消費幾錢?

$6000-$8000

GDDR5X>>>GDDR5

邊張好？？msi asus兩間都有兩三個版本
但分別好似唔大

以耐用性嚟講8700好d定係2700好d？

2700X
不過X470用到4700X算偷笑

睇你用途

等 Zen 2好過
7nm 能上 5g 同 改善ipc

想問下依度有冇人砌機攞黎做deep learning

titan v

我整左個list 唔知夠唔夠做

用GTX 1070 應該都夠做

想問吓舊os硬碟裝落新底板+cpu有咩要注意？定其實直接裝新Windows會好啲

你以前d舊driver會食左少少位應該無咩問題
反正window都識自己detect新硬件同轉driver

啱啱同公司出左條80萬list

啲電腦公司食雞list 係咪不適宜跟？

基本盤就1600/8400+1060 6gb
中效有100 fps以上

80萬....

人地問吓問題都要比人串
真心慘

咁佢真心騰雞嘛

打機多

我部s340依家呢個情況：

機頂裝咗x42

機前面裝咗x62

得返機後面一把扇排氣

咁我已經打開咗display card 以外所有 pcie 的金屬片

再加多把扇（紅色果把）吹display card d 熱氣

依家買咗條usb 轉風扇的線，諗住喺display card 出口(pcie 鐵片果邊）抽風用

D線好亂 阻左好多氣流

平有平玩

但1060同linux係基本

無計喎

兩個AIO水

兩張display 都要8+6

線又多又粗

真係考慮下換機箱

上左3.75都笑

又回歸原點

我都知mid tower sli 係好逼

我都想換full tower

#1

你打機勁hang的話會唔會試吓降返低d?

[img]
好山寨

[img][url]
好山寨

呢個list $8000
自己預算係一萬樓下

近排入手左張evga 1080ftw2 唔知好唔好用

重裝個風扇好似好返啲

包膠包膠

我之前喺amazon訂咗幾次evga 1080ti

佢未出貨我又改變主意

香港唔多覺有呢個牌子賣

我係amazon訂 係出貨慢

我而家諗住整部萬零蚊玩下 用1070

Ddr3

Evga 一定amazon 買

香港定價

please help

果陣怕RMA煩

又心急

又十五十六想唔買

所以最後買咗3張 inno3d

Rma evga 同Corsair 算又快又好

下一代gpu再算

想問b450 會幾時出？
想砌機

有咩

準備會有正式代理

代理d 咩

個雙塔風冷幾好

超越D15...

唔係d15 勁啲咩

同溫度下.嘈音低過D15

幾時有? Dark rock pro 3

點會仲買pro3

識買一定係買pro4

正
dark rock pro 4 原來岩岩先出

令我唸起有位巴打。。。
display card 靜dd+低1度。。

pro 3就真係麻麻地既

新Dark rock pro4真係痴線

有無2600x+stock cooler full load幾多度既料爆

7條6mm導熱管
同r1 一樣但靜好多
點解咁遲出

上wiki睇話8400 turbo行6粒果時都有3.8
有無人行過test是咪真係有

1600推唔推得郁 ？

原來出咗pro 4

悠二會唔會做靜音case review

其實Cryorig隻H7係算高階定high end cooler?

高階同high end 點分？

中高階掛
對上仲有R1 7條導管

8700k同7980XE嘅分別

點解有CPU/GPU天梯圖 係無cooler天梯

新手想砌機，copy 悠二個剪片list先

CPU AMD RYZEN R7 1700
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-Gaming 3
RAM ADATA XPG SPECTRIX D40 (2 x 8GB) DDR4 3000MHz C16 RGB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

想問下，如果要用premiere pro剪4k片，會用埋AE，呢個list夠做嗎？平時都會用下PS AI InDesign咁，日後或會學3d drawing
而我係完全唔打機的，有無邊一樣野會有平d嘅alternative？
唔應該各位巴打

最高階風冷係d15?
咁最高階水冷呢？240排既話

3d 野都要睇software chur cpu 定gpu
應該加budget 而唔係cut

EK Predator 240 / Alphacool Eisbaer 240

上面冇計自己砌,自己砌就用XE240排/PE240 + 推拉風扇

個樣靚仔過noctua d15 d15s好多

唔知邊隻勁

d15s 一定無pro4 好

等2700

想請教下最近打lol既時候
畫面開中效能
有時會keep唔到 144hz
cpu 4790
display card 960
ram 16gb
monitor benq 2411z 144hz
check 過 cpu gpu load 都係50%到 memory load 40%
溫度都係60度樓下
有有咩因素會令fps keep 唔到
關唔關電源事 事關隻牛都5年以上
我唔識check電源

其實悠二係咪用手機影

成日都有d 相手震/曝光fail

Watt 數？

係

我諗緊求其買部DC仔算

Sony 信仰

係度倒xz2 米

影相個部唔係XZ2黎

其實兩年前.Sharp電話

我諗緊買部Sony RX100M3

諗緊投唔投資起呢樣野到

點解唔用部好d機影

相機直上ff
召喚兩毫子巴打

咩ff

Full frame

唔係專業影相.我諗住買部好過電話就算

見sony rx100m3都好多人買

小弟想砌機 budget係$8000左右
自己有搵過資料 幫下眼睇下有冇問題
CPU:Ryzen 2600
PSU: Antec NeoEco2 550W
Case:COOLER MASTER MasterBox Pro 5 RGB
SSD:ADATA XPG SX8200
RAM:唔知邊條好 想要2*8
見多人推ADATA XPG Z1 3000MHz 16GB 有冇問題?
Mother Board:上個post有巴打話asrock ab350m pro 4 好似有問題 求推介?
GPU:1060 3gb 邊隻牌子比較好?

M3 幾好
唔講求追焦快is ok

影硬件都係靜態多

底版唔推asrock
見到有唔少post 死底版
唔急等b450

搵部二手撚下先
唔岩心水先再搵

b450仲有幾時出?
唔耐既都想等下
我仲用緊GT730

1030幾百蚊都唔換黎頂住先

買左display 同牛撚住先咪得
我都係咁樣慢慢換

廠機+i5 2320

照度位裝 唔買msi 應該都唔難放

我都等緊,幾時出b450
我仲慘hd5770

係

Asrock底樣真係唔附掂 見啲人話佢性價比高同埋近年用料好左 我諗住入佢隻Z370 extreme 4見啲入門低階板用8代U有bug

asus保平安

Lian li隻o11 dynamic好靚仔
點解香港買case要13算

Asrock底板[/b]真係唔掂咩 見啲人話佢性價比高同埋近年用料好左 我諗住入佢隻Z370 extreme 4見啲入門低階板用8代U有bug

幾時出 屌打

19號完 nda就有貨

PCI E2.0 x8 用唔用得盡1030

ALL最低 得

corsair gaming series gs600 80plus
2012年5月用到而家

Z87 Z270 Z370都用asrock
平又唔錯
BTW通常人買MB睇信仰多

如果想砌機，window10 點買最平

psngamer

好睇你用途, 就咁上下網果d三千以下都有部

7000budget,等唔等2060好

唔係講緊win10

個心15，16，想amd ryzen 1600,2060,256gb ssd,8gb ram

淘寶買code 9蚊搞掂

其實如果我windows 係oem code

換底板的話係咪買過條code就可以？

唔駛成個windows 裝過？

代代都買taichi 開心使用

依家windows10有數位啟用
無論你係oem定彩盒版 只有數位啟用 換底板都可以重新啟用過
(oem要係啟用度套取返啟用記錄)

如果底板型號或者晶片組唔差太耐 好似唔駛重裝windows(唔太肯定)
留意返win10版本唔好過舊同埋一定要有microsoft帳號

你講緊笑?

講咩笑

dark rock pro4 幾篇review 都最少同d15 同級

有d 測到仲勁過d15

最緊要係仲靜過d15

呢個我睇過, 不過幾個site/testing cpu coolers 個排名都唔同

問定萬一粒cpu 俾我開咗蓋後打柴的話

可能唔買7900x

直頭換8700k

問定先啫

每當我睇4K時想飛黎睇都會load陣先得

係咪因為綱速問題 ?

extreme 4 d料係正架, 做工唔知, bios係廢嘅

pro4 好似都頂高身ram?

同級係同意

好過就有保留

俾我揀, 我會用d15

到時有機會 我親自測試下

雙塔雙扇

好難唔頂

不過掛高d 把扇就得

我見佢掛高少少少都已經放到 g.akill tridentz

咁都係r1 universal 最照顧周到

不過有啲嘈同震

4k本身個片就比較大size
要load一個buffer需要時間唔出奇

唔知你邊粒U啦 一萬蚊一唔小心好傷
睇下有冇開蓋經驗豐富嘅朋友幫下手

喺pcie 出面開多個出風口，用usb轉插外置機箱風扇

試咗far cry 8k benchmark 2 次另加4k benchmark一次

二號咭keep住最高72度

算係有降到溫喎

星期六開咗粒7820x啦

之前開過7740x但未放過入機箱用

估唔到7820x係咁易扭兩吓就開咗蓋

反而7740x好鬼難開

Btw如果有巴打要開kabylake x 或skylake x 可以攞我個開蓋器去用

如果 thermalright 利民 仲有造cpu coolers, 我可能會玩下佢

不過佢唔撚做

sorry 原來 pro4係新野

我以為係之前的pro3之類

咁我真係唔知其性能

1月有展覽
啲review 都係一星期前

原來咁多人都唔知be quiet出左新旗艦Cooler

我一個星期前睇完review.已經知道呢隻野已經有力取代Noctua

原來同d15 一樣價
個樣靚太多 有力一戰

1000mb上綱可解決嗎？

真係好唔鐘意一飛就要load下

佢高度低過D15少少已經係機箱support方面有力一戰

價錢先係重點

嚟到香港會幾錢

其實如果開蓋唔落返膠, 會唔會令中間粒die食哂力頂高個蓋
定係冚返埋個蓋中間都係有空隙

noctua屎色
柒到仆街

有參考過悠二巴打個網再Google過吓，Budget大概16K-17K，度咗下面條 List

PSU: Corsair RM750x
CPU: Intel Core i7-8700
CPU Cooler: Noctua NH-U12S
Motherboard: ASUS ROG STRIX Z370-F
Display Card: ASUS ROG-STRIX-GTX1080TI-O11G-GAMING
RAM: ADATA XPG DDR4 3000 16GB (8GB x2 kits) (RM-AZ4N08K)
SSD: Samsung SM961 512GB

想問吓大家張List有冇啲咩大問題

機箱暫時冇乜，唔知下面呢兩隻得唔得
Phanteks Eclipse P400S Mid Tower Silent ATX Case - Tempered Glass
Cooler Master MasterBox Pro 5 RGB

想問下點解話Intel rapid storage not support
用緊PM961同普通Harddisk

咩板

Asrock Z370 extreme 4

其實Intel optane memory同rapid storage係咪一樣既野 好似唔可以兩個同時間裝

rapid storage 好似係用 ssd加速hdd(當ssd係cache用)

舊時有d用, 而家近乎無用, 近兩三代intel無再講佢, 唔知係唔係唔再support

intel optane memory 都係加速, 但只可用intel optane, 鬼咁貴

頂佢個肺 Antec P6 隻箱好撚熱

呢個真係 順眼好多

Asus 冇放棄到 amd display card

有無RGB

無

msi armor gtx1060 6g 同 技嘉 gtx1060 windforce oc 6g 顯示卡，各位會揀邊款？

大約咩價錢

新手，想砌部機打機睇戲，自己睇左D資料整左下面張list, 有冇D野可以加or減？budget 13k 度

CPU: Intel® Core™ Coffee Lake i7-8700
RAM: ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C17
SSD: Crucial MX300 Series 275GB SATA 3 M.2
HDD: Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
Display card: Gigabyte GeForce® GTX 1070 G1 GAMING 8GB GDDR5
Motherboard: Gigabyte Z370 AORUS Ultra Gaming 2.0
Case: Cooler Master MasterBox5 ATX White with DarkMirror Front Panel
PSU: AcBel i90M Power Series i90M-700 700W
Cooler: Phanteks PH-TC12DX Tower CPU Cooler — White

有冇人知cm係咪出咗隻新散熱膏可以同gelid gc extreme 一戰

買咗個delid die guard 諗緊買gc extreme定係有其他選擇

查唔到kraken x62 支唔支援到die guard

我用緊d15都唔知sup唔support到 買咗先算

$130值得一試

巴打邊度買？

淘寶 見佢係iceman個隻先買

x299都好似有 冇記錯180rmb

但我睇圖kraken x62 應該落唔到咁低

佢柱似上面

洗系買window咩 d錢買多條ram同加大ssd都得

唔買用linux?

等佢到咗試下先

琴日買左塊Intel 760p m.2 ssd 256gb
自己整 兩分鐘搞掂 但係搞左兩個鐘都未用得 底板開機順序 同埋win10都有識別到 win10都係冇show隻ssd出黎 要自己去裝置管理員搵 但就係唔比我用
本身用緊b350f 搞兩個鐘睇返條m.2 ssd sup list先知原來未支援760p
想問大家有咩方法解決

邊隻Cooler 俾 I7-8700k最好?
budget 1000左右
可以加少少
唔該晒

你屋企是咪用wifi而且同電腦有一大段距離

想問intel 7系cpu 用唔用到係 B360 板?

睇你表演

搵到有條友用b350f又可以正常使用760p 到底點set

update bios?

會唔support嘅咩?

最新Bois。。
我都唔知點解 但的確佢冇list到

無list到唔代表用唔到嘅

G.SKILL Trident Z RGB 2666MHz係咪出咗冇幾耐？
行過黃金旺角都唔見有

另外
啲ram好撚貴，好想換機啊屌你老母
H370配高MHz ram又好似嘥晒

但以家又真係用唔到

老婆呢幾日出差

可以襯機買嘢

買HDR 4K mon 定 GSync 4K mon 呢

定直頭換底板cpu

搵哂佢喇
反正你唔係冇錢

gsync 4k 啦

有諗過，但有d 擔心10系sli 用g sync 會有low gpu usage的問題

依家部腦已經用咗4-5皮

要應駛先駛

ssd 同hdd 係咪差好遠？

有咩好升？ 有用至好

why not both

PG27UQ 4k 144hz HDR 1000NITS G-SYNC

一步到位

你有錢就唔洗care 呢個問題wo

g sync 有d人話無用

HDR我用S8+ 試過 播HDR DEMO片 真係靚到仆街

見有人話更新bois就ok
我用左網絡更新 版本係3805 但日期係3月6號 官網個更新都係3805 但就係27/3 會唔會咁樣就奶左野

換mon
24吋覺得唔洗用到4k FHD/2k ppi已經夠高 分別唔算大
換個21:9/32:9 144 HDR電腦好少用到
用window要特別打開 唔打機/睇片就要關左佢 好煩

網絡更新點都覺得伏

其實都唔係好明點樣usb更新
係咪搵隻手指 清哂啲野佢放bois更新入去 再入bois揀返就ok

好似係

24吋4k 無問題 睇視力既姐

ram 係2條?
X299行到Quad channel喎

推

其實der8auer應該最早出skylake-x既Delid die guard

係幾貴...但係佢claim用到nzxt aio

Compatibility with watercoolers from EKWB, Aquacomputer as well as AiO watercoolers from Corsair and NZXT are guaranteed to fit. The Skylake-X Direct Die Frame is not compatible with motherboard monoblocks.

係囉, 順手上埋4266啦

知依家顯示卡好貴 但老爺機仲用緊550 ti好想換
玩fortnite到要開最低畫質仲間中會lag
依家咁既市道有邊張仲買得過？
普通遊戲開中高畫質
大作開中畫質就得

準備用閒置件砌部機放電視櫃上網

有其他零件， 底板係b350f

只係需要一粒amd cpu/ram

2200G 加兩條4 gb ram 行3000定3200好

請大家指教

3200 同3000 好似差一舊水
但畀我會1條8好過遲下加多條8仲實際

AMD Zen+ Stock

睇review 2200g 行dual channel 快過一條好多
呢部機砌完唔需要睇upgrade 潛力

未有耐有得賣掛？

換機箱同mon啦

果日即場見過隻HDR 4K 又唔覺咁正

人哋話mon細光度唔夠，HDR都係晒氣

機箱受先天所限

除非移走home theatre 隻subwoofer 先放到full tower

但我又唔想老婆出完差返到嚟見我明目張膽咁放咗果full tower case

Mon又係無位放，最多買隻27吋

換過部電腦啦

2699

想問個低技術性問題
底板支緩藍芽係咪即係window 可以用黎連藍芽耳機同用藍芽上下載手機相機個d野

我怕去alienware買最貴果部都無我果部咁好用

PG27UQ 有1000NITS 達到HDR10要求

我覺得550nits到就夠 太高刺眼

即係點
有貨定咩？
淨係個名就出晒水

但隻嘢幾時賣街都未知嘛

有價有貨可預訂

但聽日先出貨

聽講美國 賣緊2900USD 4月24出貨

有行貨先講啦

有個post喺樓下抬部電視上屋企都撞裂mon

過萬的mon我唔敢信人哋速遞喇

請問貴300推唔推薦砌2600定砌返1600
如果砌2600既話塊板用返b350定上埋
X470?
應該依2日會上巴打個網度砌

親自坐私人飛機去美國拎

等行貨啦

其實把wraith prism等同咩級數既扇？

有無人解答下

唔會
扣具會幫手將個壓力分散
唔落膠水其實係ok的

個個post根本就係自己唔小心銀爆隻mon

2700x配咩板好？
筆直for板~1k

x470訂價好貴下

打機為主，砌i5 8400定r5 2600?

香港有價啦？

我會鏟走舊膠喎 die唔會高過IHS四周？

450板要等幾耐

好似兩個月？
Btw 最近幾個post都有人問...

你話個full tower case係二手嘅得唔得

粒die無你想像中咁易壓壞啦
以前P3, AMD K7都係直接heatsink壓落粒die度咪又係咁用

我阿太醒過我

以前未結婚，game櫃有新game佢都知

Full tower 會好多駛費

因為多咗位我第二張gpu我應該上埋水

搞咁多嘢唔差在換埋mobo cpu

不如我衝去買隻撈發洩咗就算 起碼二手價硬d

有咩方法查到隻水冷頭落唔落到粒die度？

就咁睇我果隻應該會掂唔到粒die

落一粒米大細既散熱膏係CPU die中間, 如常上水實水冷扣具, 過一陣再拆返落黎睇下D膏係咪平均好薄一浸咁散出去

如果接觸壓力夠既話理論上會好平均咁四散, 相反如果無散即係壓唔實

法澳 x470f $1999

狗衝

有線黎不過係100mb

呢度話1180會大概勁1080ti 18%左右

但用電會少好多

仲話定價699美金

一定要guard先可以裸上CPU？

咁呢一、兩個月砌機既巴，仲買唔買GTX10 series 好

照買1066玩住先

等到就等等唔切就唔好過後揼春

以1070 同1080的差異推算

如果1180勁1080ti 18%

咁1170應該同1080ti差唔多勁

要, 就咁散熱器扣具唔夠力的
CPU同socket 針會bad contact , 直情著唔到機

Msi

可唔可以講下點解？信仰？定係有咩原因？

到時出咗要忍手

等1180ti先好換

8000budget 買呢部點睇 利申新手唔識
想用卡分期買
屌細力啲

titan v比起titan xp貴左一倍
1180會唔會要1080 2倍錢

performance 張圖寫10752 cuda

假到呢 之前愚人節d圖黎?

去悠二度砌完

打電話上信用咭做分期算啦

逢係d list唔講牌子都唔會有好嘢

係就好

我可以唔駛心郁郁

1500美金一張吧！

titan v貴在專業領域用途姐

咩叫唔講牌子 真心唔識

無睇details

但我覺得1180唔會勁過Titan v 打機

Display card, ssd ， 火牛， 機箱有講牌子嗎？

有良心就執雜牌俾你

無良心係淘寶國貨你就爽死

有無計可以令到gpu只行base clock唔行turbo

10752
1080ti先3584

titan v 5120

有冇人理下我

冇問題照出

果張圖係link去愚人節個link嚟

其他內容正常架喎

唔好意思 想再問下 我見裝置管理員>磁碟機果到有intel ssd係到 其實係咪格式化完就見到同用到 我琴晚冇做呢一步 以家係公司 有冇巴打frim下我

唔知有無人留意到, amd出左隻rx 500x版gpu
性能同rx 500係完全一樣
但聽講好似係12nm可能會用少d電

專攻 OEM用
A 卡等 P30 (Vega 12nm + gddr6) 18年Q3

無大鵰既

70ti超咗有1080咁勁

雖則80都可以超

邊張1080 4800

咁粒2700x幾銀

$2699 食左炒價了
官方價329usd

Gigabyte X470聽日先上架

我都唔想

都唔係炒好高
接受到

港紙低水，329美金都2583港紙

100蚊唔算炒價掛？

岩岩更新左d價錢

會唔會更新list

聽日到埋d底板就改

聽日會唔會公佈埋2600x+stock cooler full load幾多度

冇.我冇做stock cooler測試

因為我想等埋全系列Cooler先做.

聯絡左油二
等緊覆價就俾錢
做下法奧打手先

thanks.

唔知真定假 1180勁1080 50%

咁不如唔好換電腦換過嗰老婆啦

台積電12nm 是 16nm 改名D
不要期望有50% 有15%都好了

同上面篇野一樣

係 我頭先先發現

即係想顯示卡都係出住gtx 1066 頂住先

屌 手快今日就入法奧砌左

想問下ASUS ROG STRIX B350F GAMING 呢塊板用到 2600 ？

屌，講呢d

用到(2700x行默認都 OK)

係法奧訂個箱
11號已收款 12號備貨
備到今日仲未有貨到

Apu + display
不如 轉1600 + display
Ram 買條ddr 3000 點都好過 2400
底版 msi 好似冇見過人推介
Asrock 又多人死
Giga/asus 算喇
火牛 用antec eco2 450/550
計計下又out 哂budget

唔該巴打先 睇下你地有經驗啲有咩意見
其實係咪自己買零件仲好過一set set依啲？

不如你講下你4k budget 想部機做d 咩

通常1set 都係畀西ram(2400) 你

真係頂唔住個silverstone sg13b機箱
個cpu風扇頂係比火牛頂住
1600降頻降到3.0 GHz先可以7x度玩pubg 諗緊好無賣部機比人再砌過部2600x+corsair 250d定換個水冷算

換機箱唔得咩

換箱

買個水冷同換250d差唔多, 同埋打算攪埋粒2600x, 但唔知stock cooler表現如何

用緊呢張卡, 唔知點解我果張打機果時cuda係可以boost到1806 MHz但官網就寫1708, 溫度就大約75度到
岩岩試完用msi afterburner行base clock 1506玩pubg就大約71度

2400g+1066
比1600+1066嘅差距其實大幾多？
budget唔夠自己又想用住apu先

換機箱再換隻Alphacool Eisbaer 240水冷,唔知AM4 bracket係咪要另買

pcie 有分別的
一就 1600 +1060

pm我

ITX機箱火牛係上面真係比你都唔好用

如果唔夠budget但又肯定將來會加1060
咁不如玩住8400/8500先, 起碼你將來加gpu粒cpu都係6核
你用2400G第時粒u就4核推1060肯定無咁好

年少無知
無睇清楚就買
其實corsair 有2隻(250d, 380t)都係係下面

budget 少用上8400先

corsair 380t 會裝機裝到發火

所以心水都係250d

800筆直有咩機箱推介

目前睇中3個,s340elite, meshify c同埋pm02
有冇啲更好嘅選擇？

Phanteks Enthoo Evolv Shift

P400S
Define C

node 304 呢

你意思係NV擠牙膏？

點解email左法奧問價同轉野仲未覆
油耳唔想我地買野

是
真係用 12nm 既話 只有 10～15%左右
用10nm可以上到30%

睇落都ok
但250d好似內置有3把風扇連埋

你幾時問

我見唔到有任何新email

我就唔信只賣699$ spec都算合理
ddr6唔平架wo好似

1080再戰三年
1180應該同1080ti performance差不多?

Define c好似唔錯
Thx巴打

睇完之後覺得係1080 GDDR6版 點算

same 3 fans
2*92mm + 140mm

但cuda加左唔少wo, 比起900 series升做1000 series 果下
btw如果1180真係呢個spec, 估計再下一張要等3年以上

個網站聯絡係假既？

有.但我見唔到

你試試facebook / whatsapp

我想買野呀

點解等三年？

估計, 家陣1080已經要兩年幾

岩岩終於打黎了

想問返頭先個問題
sg13b個火牛係頂住1600 stock cooler個頂, 就咁正常行3.2+無disable turbo boost到左夏天打pubg成80度, 而家disable左turbo boost+行3.0先變返7x度
如果淨係換水冷會唔會解決到個問題, 定係其實d熱都係無位走 定係換機箱好過就咁換水冷, 黎緊準備換埋2600/2600x, 打算一鋪清埋呢個問題 thanks

我都終於可以買野

我17號落單
今晚話送黎

換箱+2600x
水冷可以有$$再升

ok

上面個巴打個單我知咩事點解遲左送

嬲嬲地渣車去自取
再上法奧發佢爛渣

List 改左一半.今晚再改埋

係入面lur地大叫同喊

油耳會食住花生睇戲

見到悠二仲唔撲埋去捉住佢隻腳
將d口水鼻涕hi晒落佢條褲

好野1080可以用返三五柒年先

但都發泄唔到我想買野心情

IT狗表示有新電腦野就買唔諗咁多

想問下corsair h60 v2 2018版入面是咪有埋am4個mounting kits

聽日出Zen+喎

我都算IT狗一個,有新電腦嘢唔一定買,有新嘅頂級電腦嘢就買

除左買電腦產品無咩其他消費

收工買咗2200G 同兩條4GB 3200 RAM, 放假可以砌

。。。

加少少上2400G

Asrock Z370 extreme 4底板有粒紅燈長著係咪正常 個到寫住p1.30

係咪真係有人上黎攬你隻腳

差咁多價錢唔著數, 呢部當玩具砌黎玩, 得閒行完BENCHMARK同大家分享下

加少少加少少系列

咁我又未去到咁撚盡,另外仲儲緊錢做大事

Dell 終於出13寸 notebook 了

2600x用b350定最平x470
用b350分別大唔大？

用 400系底板好D
因為如果行默認 300系底板有時比好大電壓

自己另外有部8700K 喇
我係唔會中計嘅

中低階我依然會用b350 配 2600

高階用x470

但都冇辦法

因為未有b450

2200G性能點大家都知, 無咩新奇

但係2200G 個盒係大過8700K 幾倍, 我支持AMD

點解?

b350唔要asrock有咩選擇？

買樓?

請買 b350f
唯一推薦

星期六就上去大叫油耳
跟住做以上

睇下油耳同佢d同事乜反應

一定唔買樓除非中六合彩頭獎揸住5000萬以上

我都係用緊呢塊, 不過無留意

p1.30係bios version
紅燈係咪話畀你知on

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H 唔等450,都唔知等到幾時
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card 想買住gtx 1050 4g用住先,遲D升級2060 6g,咩版子好?希望遲D可以放返出去
SSD ADATA XPG SX8200 Series 480GB M.2 NVMe 1.3
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-550 550W
咁樣出有冇問題

冇

咁邊張Display Card 咩版子好?
冇咩信仰

1050 咩牌子得了 只是過度用

冇分別
放返出去都係得幾佰

底板不上 Asus b350f ATX MB?

想問450同350有咩分別?

$7000 budget
玩Overwatch
睇blu-ray
直播

450底板供電會比較好同支援ryzen 2000系 boost

悠二個到冇Master Box RGB
有冇$500左右機箱好推介 size不限

咁用b350 用唔到boost?
咁更新左bios用唔用到?

300系底板大多供電出現問題
所以新 boost 只對400系開放

Thanks 電腦白痴唔識

Antec P8

cooler master all case is shit

p8係真心麻麻地

lian li o11
呢啲design 係咪好吸塵

咁等唔等450

等

有冇話幾時出
睇其他網話要三個月後

急就上 b350頂住

聽日出機同你條list一樣,不過GPU用1060同32GB RAM + 480GB SSD + 多隻HDD裝data

咁邊隻ok 差個機箱就幫可以襯你

紅燈係講緊用緊邊個bios
Asrock Z370 extreme 4 係dual bios
MB到有個2pin針 2個連接左 就會用副bios開機

俾多幾十買Phanteks P300

點解

1050 v 1060 性價比邊個高? (唔玩pubg)

1.
一次性pcie 擋板

2.
內部其實sharkoon s25-w.除左塊冇用既玻璃.貴多幾十一百.不太值

400幾大把箱好過antec p8

antec p6又係搞笑.

又係得塊玻璃

個內部即sharkoon V1000 / S1000

但人地三把風扇.隔塵網好過antec p6

有冇必要上三風扇ver?

最好.

antec 機箱其實只係左抄右抄加塊玻璃

但cut哂d重要既隔塵網同風扇

本身想買P400s 但佢前面咁少入風位 散熱應該差啲

點解p300好過rl06

我幾期待遲下隻Phanteks P350X

可以當係airflow版p300

不過下個月先有

唔同設計既.Rl06其實好嘈同埋吸塵.雖然散熱無敵

考慮到平衡性.同埋一般用.P300岩大眾多d

同埋我好鐘意P300既Size.以ATX箱黎講.算細隻

係.呢種設計.散熱一定差d.所以只能靠加風扇同負壓黎增強散熱

下個月.全球就會有Phanteks P350X

呢隻機箱我做硬評測

呢條 list 如果用 1060 + 都係16GB RAM + 多個HDD 大約幾錢
pubg 玩到咩效

贊成買錶

買錶不如換車

算啦

其實我喺呢幾日無王管身痕啫

見大家有ryzen +玩我又身痕啫

等8核 coffee lake 好過
打機上 in tel

天日有結果了

case黎講 S340係咪唔夠好?
我睇reviews話佢HDD個設計唔夠好, 鎖死係個金屬架到又冇避震, 入口唔夠好
同價位係咪都係p300算 ?

2700x +10%IPC已射

+10%頻率
ipc 只有3～4%增加

買得呢種比較偏向靜音防塵.S340個價真係P300好過

Memory幫助唔少.可以再上高d

點同
車好多洗費
錶一次過

一齊買

有人已偷跑左出黎

打機唔用ryzen 啦

之前用過一排

超粒1700去3.7咋嘛

打完機出windows成日黑screen

煙條反而ok

其實有無人知Gigabyte GA-AX370 Gaming 5可以放到幾多$$$

啱啱上網睇下啲機箱 係悠二巴打個website到參考下 見到有啲正常機個case係 Matx
想問mtax唔係for細機？atx係正常定係再大啲？
嚟緊想砌不過有啲亂 真心唔識想學

啱啱睇咗悠二個List 8000budget
想問下amd 同 i5個主要分別係邊到
邊個會耐用啲
同埋有冇邊間鋪頭買會好啲 用卡分期

利申 人生第一部自己機想揀好啲
屌細力啲

去返faroll買
再打返上去card center做分期
唔識砌+80砌埋畀你, 仲免費送貨

咁巴打覺得邊部會好啲

用途係乜?

都係打機多 有時會打下word ppt果啲

耐用肯定係2600X, 6c12t 多過8400得6c6t
你話呢刻打機就肯定唔夠8400嚟

Ryzen台有巴打話B350推2600唔穩定

所以巴打覺得左邊list好啲？

唔穩定嘅意思係…？ 真係新手唔識

我戴定頭盔先:留名學野

買左張gtx1050ti
因為冇vga插頭
所以買左個hdmi轉vga轉插
但係用左個轉插個mon d畫面好差好濛
有冇人知點解同埋點解決到

Ryzen 5 2600配b350唔會有問題.超下頻都可以.唔超太盡

Ryzen 7 配b350就最好唔好再超.最好配x470,行stock冇問題.除非你日跑夜跑玩prime95

只係到時出B450.就理所當然地配B450

未出B450前出B350都冇問題.

你唔介意打機差少少可以出

起頻我呢啲新手仔就唔會了
一黎唔識
二黎想部機㩒玩啲

如果我主要打機係咪 Ryzen 5會好過 i5
定係相反

100%純打機.intel

同時開好多野.直播下.等閒做下workstation類.即萬能.Ryzen 5 2600

悠二巴
咁如果想係5月中砌機 想玩2700x
出x370會唔會比較穩定d or 可超下頻

主要都係 pubg ow lol呢啲唔算大食嘅online game
只求pubg 行到 50-60fps 係高畫質

點解?zen 唔係好食頻率架咩? 以前超一超都多十幾fps

改左兩粒幾鐘.改完打機既List

而家改緊ITX.

改埋ITX.聽日再改文書+繪圖

唔講太多.聽日你就知.我會起篇評測文講

embargo真係好仆街
等唔切架嘛

原諒我簽左NDA

呢一晚最難捱

咁 R5推唔推到

悠二巴， 如果$8000 list 加多個cooler 火牛洗唔洗加大，定照用450w都夠？

cooler用電好低姐

冇問題

Budget 鬆d 咪買貴d antec 550

睇口刎似係第二代超得好少

請問係邊度砌機推介

點解呢張evga 1070ti咁平, 先4300蚊咁抵屌, 計埋運費都係4500左右
有無巴打研究下

上代4.0已經好盡 今次Zen+未超上到4.3算係咁啦
我諗最多超到核爆應該得4.5
唯一不足係B350壓唔到2700X

上年八月去法奧買1080先四千四

唔超all core 4.3?

不過我見giga都有張1070ti先4500, 都係無野了

I mean可以有core可以boost到>4.0GHz

依家先係正常價高少少 以前個價根本痴撚線

希望遲下出左11xx, 個價會回落返d...

不如買二手.....

無記錯的話 stream住打機 intel fps都係高過amd唔少

dcfever?

初代Ryzen 打機一般般

改唔哂.聽日先改.好攰

Good Night

會唔會做埋PM02?

youtube冇咩?

有
不過睇下係超唔起
早前外國評測就係 1.4Xv all core 4.3失敗
而悠二都話超完同唔超 無分別 所以應該無錯就真係超唔起
而2600X LN2 超頻記錄 5882@1.768v in 6C6T

Btw intel話出1粒40周年 i7 8086k 預設單核最高5.1

講少左 5882Mhz 係單core 其他得2xxx / 6xx

個個都係舊板換新u
會唔會有人新板插舊u
諗住換撚咗x370 pro買c7h

wraith stealth是咪仲廢過spire

之前有人講咗啦
好撚on9

就係多個彩虹圈?

信仰既野

自己有$$就換

2700x 好似好正咁

等睇各位巴打開伏

NDA 邊日完？ 等睇full review

應該今日已經係NDA完, AMAZON已經有得買

星期六上法奧發佢爛渣再拎返歸開伏

amazon到而家仲係pre-order緊

今晚9點先係NDA完

原來如此

睇返d評論
好多都講2700x唔係好超得大多超到4.5

你地想睇既大雕

大鵰信仰
我d貨呀

香港邊度有賣線梳？

一早講左一般體質只有4.2~4.3

但2700x好似本身turbo boost都有全核4.3

就係咁先笑左出黎

係全核咩??
turbo boost唔係通常只係單核/雙核去到最高?

2000系只係提高頻率 新入手ryzen既玩家可以用

好快有結果, 實有勇士會買2700x

月尾出

我記得只有2個 core boost 到4.35 （xfr)
同一代差不多

悠二 gaming 7 用咩 wifi card？intel ?

不如我又砌多部2700x玩吓反正我有多張1080ti

如果就咁底板，cpu，火牛，HDD SSD,機箱的話

8000夠唔夠做？

你唔係冇位咩
兩部機wor
定係想砌itx

Itx想燒咗張1080ti咩

砌多部實俾人屌

所以要諗諗

你賣左佢算啦

今個星期六去買
上去法奧發爛渣

問緊個死黨要唔要

佢要就送俾佢算，但佢一直未覆我

尋日見我張垃圾1080 ti跌到6599全新，我都費事逼人俾錢買二手接垃圾

退燒
等1180Ti

itx點砌都係只行到單張1080ti, 唔會太熱既

不過如果你又想超下CPU 同落埋240mm AIO 真係得幾隻ITX case揀

做你朋友真係好

我三張1080ti

唔係退燒

廿幾年朋友，我結婚時的伴郎

幾千蚊都計咩

認真, 打機計

2700X超盡應該都係同7820X超盡後平手

好處係2700X唔使開蓋, 無咁熱, 行dual channel慳返2條ram

最新ASIC礦機一個月內都賺到有剩

intel

唔掘礦啦

浪費地球資源

未出糧

我無打算換

最多只係砌多部當玩具

AMD cpu 我玩過一排覺得唔太stable

主力部電腦唔想用amd

咁好大原因係因為我本身電腦知識好有限，又無乜心機去花時間tune

原來有錢到唔駛挖礦

2700x超到最盡得4.4-4.7左右

8260定9260？

計風險計成本啫

我唔覺得值得買部機掘

幾時回本唔知，幾時跌價唔知

仲要屋企撥地方嚟掘

開放式礦機電親細路又麻煩

要搵錢有好多方法，掘礦我覺得太煩

一陣答你.我未睇型號

i5 8400 List我用Samsung原廠DDR4 8gb 2400MHz (真Samsung Flash)

ryzen list繼續xpg z1 3000 / 3200 / 3600Mhz

覆me fb pm

又係,挖礦都係IT狗挖算
IT狗就算有細路都一撚定有計唔俾細路掂到

打機為主用8400定2600
分別大唔大？

AeroCool P7-L240 水冷算係240mm定280mm?
睇佢個冷排長280mm，但係裝120mm fan x2同埋闊得120mm
機箱240位裝唔裝得落？

悠二巴打會唔會做多D機箱評測？

會.但近期冇乜新機箱

下隻可能會係phanteks P350X

Lian都有機會

純打機i5 8400

萬能2600

係唔係一到九點各電腦平台都會出文講ryzen 好期待 但好似有人偷講其實唔太強

好似話超到核爆all core得4.5

平價八核，又快過上一代

多人期待好正常

就算唔計底板價錢，煙條八核7820x 貴近70%

AMD fans固然開心

Intel用家都想睇AMD可以逼到佢有咩反應

其實d 人Intel超5ghz係講緊單核定全核

我砌電腦為玩樂減壓

砌部腦又係搵錢的話就本末倒置

打機 對比有超頻8700k黎講 就真係唔係太勁
但多工and中價位AMD係贏晒

全核

正常應該係全核

我粒八核上到4.8

我係連搵錢都當成遊戲嘅一種

咁機頂裝到240水冷有咩抵玩好機箱推薦下

大家用緊咩拖板，有無好介紹?

幾多度

應該有開蓋既

無記錯cinebench 上到過100

打機應該唔會咁高

不過我試完就無長開4.8

依家長開4.5，打機6,70度，spike 80度左右

唔開蓋4.6 都熱死

但我開完蓋都無set超過4.5

純粹因爲唔安心

你朋友唔要比我 我做你好朋友

又唔係招fd子post

朋友唔屬於硬件吧？

ryzen用galax hof extreme 3200mhz好唔好

hof c16 b die 來

大家點睇

買Gigabyte X470送Far cry 5

唔好咩?

唔係100%b-die

有出現過Hynix

但相容性同穩定超頻算唔算目前最好?

好難定義最好

其實真係睇flash

抽中samsung咪好

係Samsung b-die既.個個牌子都基本上一樣

XPG Z1 3200都有機會係samsung b-die架.但有時都係hynix

因為samsung顆粒數量唔多.全世界都想搶

但我可以確定.市面上.如果係3600以上既.9成9係samsung b-die.因為唔係samsung好難上

係上代galax hof 3200 c14版本.先講到明100%samsung

第二代已冇講明.因為顆粒數量太少

1.55v
算啦依代無空間超 AMD拉盡左

好唔好6700k換2600x？

本身就是一代提頻版
冇咩好期望架
但起碼差距拉到5%

最好快d confirm下2700x自家turbo boost係全核4.3定點
如果係基本上都唔駛點超

咩用途？

已經夠贏晒8代 k版外全部
AMD幫你拉盡 好處係唔洗用家自己超 方便

主要打機，係咪冇乜所謂?

打機不上8700k?

好似好熱，加上要開蓋先上到5Ghz..

唔洗開蓋都上到 係熱啲姐

同埋悠二有開蓋 睇你要保養定想涼啲

又唔一定要5.0
4.8 4.9可以低電壓好多 4.9->5.0係牆黎 開始要多加電

謝謝大家! 有多個問題想問，您地display card條fan curve係點set? 如果長開fans會唔會對張卡造成負面影響?

悠二你好
想問GIGABYTE X470 AORUS ULTRA GAMING對得住佢價位嘛？
想買呢塊搭2700X

唔該曬幾位
參考完悠二新list應該可以跟返自己2400g個budget轉2600+/8400,
臨時整張display card頂住應唔應該買1030？

btw 有冇咩抵玩平價ATX機箱推薦
成套舊野送俾朋友 要買新機箱

打不打機？

8+3供電算係ok 了

呢個價黎講.算唔錯

補充返: 唔會玩水冷

8700k 上左4.9Ghz
水冷未開蓋 幾多度叫正常?
水冷開左蓋 幾多度叫正常?

Gigabyte Aorus X470 Gaming 7 wifi最勁
RGB潮牌

RGB有冇都冇所謂 部機放嘅位置睇唔到
btw budget問題應該唔會揀 gaming 7

唔計RGB 我諗Gaming 7第二個賣點係10+2供電
同埋上面個散熱片
依塊野X470用料黎計應該得ASUS個塊有得比
而且用料就算到7nm Zen都仲用得我諗

得閒都想勉強開食雞玩住先，
睇2400g開最低都好似幾順

打pubg最少預 $6000

大鵰打手全面進場

公道講句 今次大雕X470 Gaming 7個用料得ASUS(即係悠二上次介紹個塊)比得上

Taichi ultimate有冇得比

Fans:唔夠RGB

信仰唔夠

aio water cooler是咪水冷果條去aio_bump, 正常果把風扇去cpu_fan
上網睇話cpu_fan如果無野部機會出warning, 定係其實用cha_fan都得

底板黎講最好其實係邊間邊塊

利申牙石fan屎

CPU_FAN啦

ok. 今晚開工整

暫時有2個2600 benchmark average快1600 15%

有個benchmark 2600x都係3.6應該行default turbo有3.85全核

2700x就全核3.90-3.95 turbo.

話左單核4.35

而家值唔值得入手GTX1060 3G/6G?
Thanks

手頭有隻Antec NEO ECO II 450加下面呢張List
請問打PUBG玩唔玩到

比條毛

Epc揀粒體質比較好既2700x
4.3G就撞時脈牆

連ssd都冇難D

油耳
法奧咁得意既
明明同你講左自取架
真係發爛渣先得
但又真係好快半日有埋貨送
做埋法奧打手

條list跟悠二 想睇下有冇咩位加多少少錢可以再執好少少
主要用黎上網睇片打機(pugb 玩低-中效就得)，唔會超頻個，最好散熱能力好D，因為預用3,4年，唔想咁快壞

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

另外想問呢個機箱細，散熱會唔會唔好? 如果係有冇其他推介?
唔該曬巴打

得閒又上下e鬆睇ssd報價
原來512或以下容量最低價已經迫近16年低位，480都係相差唔夠一百

MX300玩唔玩得過
M.2同SATA SSD又係咪真係快好多(計入windows就夠)

加多少畢直？
無限畢直list

唔suggest
等新版

$1000內

塊板要等幾耐同幾錢

第一代RYZEN CPU中RYZEN R5 1600被譽為性價比最高的多功能CPU, 出色的多核處理之餘也有不俗的遊戲表現。一年後AMD推出第2代RYZEN CPU, 改善了核心頻率加速技術, 同時大幅改善DDR4延遲問題, 並且將核心超頻上限空間提升多10%。AMD RYZEN R5 2600X能否延續上代R5 1600的神話呢?

NDA完啦

2700 / 2700x 1.45v 超到幾多ghz?

我用左全日測試

配Gigabyte X470 Gaming 7

2700X

1.4375V超到4.3GHz

我呢粒算係體質唔錯

3600Mhz CL14

cinebench

我最後成功達到1986分

最後買左個平價水冷解決左sg13b用stock cooler比火牛頂住攪到打pubg都爆升到8x度問題
第一次裝水冷攪左大約30分鐘到
家陣打pubg都係50度到, 用occt燒cpu就68度, 一到69度就趺返落去68 (1600無oc有開返turbo boost)
加左散熱膏但反正過幾日都會買2600, 到時又要買多支散熱膏
好驚買2600x 95w又變返70尾80度安全起見都係買2600算

2600x是咪對高fps game都無咩改善

換箱喇

等埋b450先換...我驚自己換箱出事應該會出去比錢搵人換
而家下個目標係買2600

換箱好難出事其實

火當大家研究2700x 可以超成點時

我終於知道點解我粒7820x 開完蓋都咁熱

因為我一直靠底板auto 俾1.2995V

我手調佢做1.25V 再行4.8ghz

Cinebench 都只係八十幾度 過二千分

打ACO, FAR CAR 七十度左右

咁開蓋先有意思嘛

點解我係底版搵唔到turbo boost個制 我有無開到
巴打邊到較

悠二個評測講():

"8400/2600X/1600屬於中級的CPU, 相信大部份用家都會選擇1050TI~1070這種級數的GPU。我們的測試是以超頻1080TI進行, 所以當用家搭配1060這種水平的顯示卡時, 各CPU的差距將會大幅收窄。如果是1440P的用家, 8400和2600X的遊戲性能分別可能微乎其微。"

1440P情況下
上年試過玩一粒1700(3.8Ghz) + 3200Mhz +1070

如果玩FPS game (overwatch呢類) 真係低過intel 8gen 唔少
唔知今次又差幾多呢
等YOUTUBE有測試睇

default應該係開, 所以唔駛set

其實我主力都係打lol, 用電競setting只用中效
1600+1063就咁對線都有144 fps
係打交會趺到100
如果2600可以維持到120附近我都收貨架啦

如果為打機, 有哂144 mon 而因為粒CPU行唔到

同價錢下砌新機, 揀INTEL起碼打機時可以行足

最多都係做其他so-called 多工時慢一點

我就係出奇搵唔到個制 比我開 因為之前未超頻佢係會高0.3~0.4 default 3.2
但我超到3.7 好似未試過有turbo boost
同埋係aida64 點睇自己係all core 3.7定單核3.7
利新新手請教

CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® DUAL GTX 1060 OC Edition 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 256GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX
抄悠二巴打8000 list
用途:pubg overwatch 可能會stream
希望pubg低特效唔lag ow上到144fps
budget$8000到 可以加小小
求各位幫手睇睇 感謝

見唔見到有行intel turbo boost, 果到default應該係enable左

我覺得都ok既
唔知點解ryzen打cs go就無fps問題, 可以去到三百幾fps
見amd而家咁落力做幫襯下佢, 第時先轉返intel (以前已經比intel賺唔少錢 )

一部打機一部做嘢咪得嚕

試完1.22V入唔到windows

1.23V 又無問題

有無巴打教吓路？

返到屋企都係上網+打機
反而公司需要多工就仲用緊7500 (不過係廠機, 不過唔係我決定買), 我偷偷地裝左張1030入去方便打cs go

唉, 公司機有部I7 但係冇SSD

其實去同佢地sales deal下d config通常都有得轉
不過當然要幾十部咁買

我底版好似冇你咁多選擇 我asrock 我再睇睇先

買哂返黎啦, 冇SSD慢到嘔
班IT佬玩野
我寧願要I5+SSD

一句講晒 係咪都係打機都係揀返INTEL

等2700X

唔係喎

2700x打機好似好好效果

8700k唔超上去都無乜甜頭

法奧今日送到貨俾我架
但⋯返緊工

射波啦

請問 x470 itx 板幾時有得賣？

千幾蚊INTEL羸

8700K 同2700X不相伯仲, 支持下AMD

係咪板問題？
如果2700X+潮牌+4000MHz RGB ram
J出血

有冇人試過整asrock既主機板
通常幾耐會拎得返?
好似壞左網絡卡

諗咩4000MHz

全球冇人做到超過3600MHz

我做到3600MHz CL14已算奇蹟

8700k+2666MHz對2700X+4000MHz
邊家贏
係對intel唔公平呀 吹呀

唔返工邊有錢搵油耳買野wor
星期六拎完機仲要25先返香港砌機

點解過唔到4000？

大鵰

認真講性價比本身已經贏晒

仲要大幅收窄本身最弱打機呢環

仲要支援350板

仲要唔駛開蓋散熱，唔駛勁超頻

AMD好嘢 睇吓煙條會唔會瀨晒屎推粒唔係牙膏的9700k出嚟

GTX 1180 Ti?

唔知真定假,不過聽住先

我點知

我見唔到有任何人穩行到3733或以上

最多都係好似我咁行3600

事實好過上代喇
上代車尾都見唔到

點忍呀

In 大雕,we 7s
利申:等大雕X670

好似係hkepc講先

愚人節新聞轉咗中文再昆多一次

牙膏9700K好似10nm
但到時AMD已經7nm

仲未見到有人B350板用2700X

AMD呢兩年做乜咁生性

咬死煙條吧

自己買散件砌機
砌完之後一切正常 除左上網果度一時得一時唔得( 關完機再開機之後就變成咁 唔止一次 )
已經google過 試過重裝driver, 洗機, update bios
但都係咁
係軟件既問題定係主機板既問題
有冇人識 唔該哂

爸爸巴幾時變到咁邪惡
其實法奧打黎果時有衝動想同佢講我加錢11點先送黎

即喺假架

吓？我出晒名心急架喎

無諗過2700x 可以去到咁既地步
睇黎下年可以換3700x

我都係
仲未拎入境買左先算
洗定個patpat俾老母同女女屌

隻2700X係咪冇超到

2700X同8700K都互有攻守
但屌打X299
X299仲話係高階系列
笑撚死人咩
INTEL食屎啦

想知a卡下一代多
兩邊發展到真係

a卡翻身太難了

a卡我真係不敢恭維

a卡仲落後n卡幾多

認真.坦白講

最少兩年科技.甚至三年

想買都買唔到/買唔起

悠二有無vega

我老婆出完差聽日返

我竟然呢兩日乜都無買

不過今日將粒7820x 由1.2995v 降返1.23v,反而可以穩定地八核4.5 推到4.8，我覺得開心過買新硬件

其實n記同intel一樣

你永遠唔知佢收埋幾多嘢喺衫袖下面

AMD逼得埋時，佢兩間仆街自然會攞多d嘢出嚟

過幾日你又銀包痕要出下血

唔係唔想用錢，但無嘢啱

我想買5k mon香港又無

想買真HDR 4k mon, 黃金，灣電又唔見有

假hdr我又唔想

就咁24吋上27吋又晒錢

Cpu 我再換7900以上對打機又無幫助

Ram買夠32gb打機又用唔著

Gpu我又已經兩張1080ti

SSD 我又有m.2

換機箱太大工程，又驚動老婆

我苦思咗兩日，真係無乜硬件升級會改善到我打機

買玩具俾呀女

主要都係跟悠二LIST
想請問有冇野要改
BUGET大概5000
主要都係打下LOL,PUBG低中效已經可以

買peripheral囉
靜電容點睇

Ram上16gb同用返2666以上mhz
匹豬中效請加多3-4千

我都唔用kb 打機

頭先再試1.23V 4.8 跑 cinebench

BSOD咗兩次

依家推返上1.25V試吓先

CPU AMD RYZEN R5 1600
Motherboard Gigabyte GA-AB350N-Gaming WIFI
RAM ADATA XPG Z1 (1 x 8GB) DDR4 3000 Mhz C16
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 GAMING 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU Antec Neoeco II Series NEO-ECO2-450 450W
Case Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)

呢個得唔得 但應該唔用AMD 用 i5/ i7 intel 會唔會好 d?

Ram最好加到16gb
牛550穩d

頭先出完

dpc watchdog violation 呢個error

我開過機發現steam入面隻assassins creed origins 成隻無咗

要重新download 過，有無人知發生乜事？

window 10啲BUG黎

即係點？

入元件服務>事件檢視器>Windows記錄>系統>開啟
搵等級錯誤個ID上網check

同steam 入面遊戲消失有乜關係？

我唔知仲有冇其他錯誤一齊出現

執一執條 list, 屋企細要用細箱可唔可以幫手睇一睇 ok 唔ok, 有無咩地方可以改進
因為希望今個星期出到

想問下
i5 8400 定係 i7 8700 ??
主要都係打機, 睇戲多
其實個光碟機係唔係唔太需要

下個月出Bonus心郁郁想轉返intel會唔會好ON9

唔該晒巴打

嚇死我

隻嘢我煲咗四十幾個鐘

z270會開唔到機

ram用返高頻只係貴幾十

有幾多budget
C10 DVD機同3.5"HDD只可以二選一

我本身用緊1600x轉做i7-8700

如果budget 有 $8000 應該要改D咩?
我會選 3.5"HDD 如果 2 選 1

其實超頻bsod個code係咪次次都唔同

咁我應該用邊隻

小弟想請教各位ching

想請問一下 如果買 laptop 黎 繪圖 既話 除左mac book pro 仲有冇其他選擇 筆直大約10-15k左右 （有冇d唔係太重？ 2kg內 ）
同埋想問下 gtx 同 amd 顯示卡 係咪除左amd支援較多既繪圖軟件/某d繪圖軟件用amd會好過用gtx之外 就冇其他太大分別？

z370

我又唔覺係
Intel比AMD追到仆街都係擠多兩粒core
多工同價錢輸
NV除左AMD喺專業領域上仲有對家 應該唔會同Intel一樣擠牙膏

thank you so much
會唔會有上面話可能開唔到機既問題?
問多少少 如果有多D budget, 建唔建議上i7 7700k ?
或者減少左 budget 除左減少sdd gb 數仲有無咩可以downgrade ?
唔該曬

有10K上8700
唔建議上i7 7700k因為8400同佢同級

如果得7K -7.5K 有無得downgrade d咩?

想問問各位巴打
上網睇片打機既話，i3+gtx1080定係2200g+gtx1080會好啲？因為睇呢條片有啲位i3會高過2200g 10-20fps，考慮之後升級又好似用amd好啲

其實成日換dispalay port會唔會好易燒
舊果張卡係出dvi同hdmi dual mon hdmi插分插
分插插mon同ps4
習慣開住機直接轉去ps4
就會由dual mon變dvi
最後就壞左display個hdmi port(插dvi正常運作）
想問下關唔關我依個習慣事

2200g配1080有d無謂 不如直接r5 1600

x470 有itx 未

買少一條RAM

9700K會係Coffee Lake 14nm++ 8C16T

咁我諗姐係無得downgrade 了
我要16gb ram
thank you so much

上面條list 如果日後upgrade display card 都可以夠力推嗎

咁Intel食得屎

出2700x 附送rgb信仰風扇

最多1070同級

Ryzen之眼

今日睇片 屌左聲 個圈圈啲rgb睇到成地濕 Intel無呢啲福利

FF下先
intel用noctua風扇

我死咗兩吓升返電壓到1.25就無事跑完幾嘢cinebench 再打ACO打到依家

4.8 ghz 打機都係70度左右，太爽

每晚開機見到佢轉到發發聲仲係7彩燈
唔打得都睇得

新果個係另一個級數

佢真係造到佢識進化咁款

新款係流光rgb 好似nzxt x62咁 J撚到出血

部電腦都用左一段時間(i7-3770)
早兩個月開始壞壞地,終於等到佢出第2代ryzen
依家諗住換左cpu 底板先

CPU：AMD RYZEN 7 2700X
MB：GIGABYTE X470 AORUS GAMING 7
SSD：ADATA XPG SX8200 SERIES 480GB M.2 NVME 1.3

另外,本身用開賊船o既Ram 但係爬文見到有d巴打話佢兼容性唔太好
想問問有邊隻RAM岩用

另外我用緊隻火牛係acbel r88 700w
2010年出用到依家,暫時運作正常,其實我應唔應該繼續用
換o既話又有邊隻700w o既模組牛推薦?

budget大約9~10K
想砌部細機箱主要用黎直播打機,
通常玩PUBG,間中剪下片up上網
遊戲畫質中上就可以,唔洗超頻,唔洗RGB
對硬件不太熟悉,條list都係上網搵
如果有平件可以替換就更加好
麻煩晒咁多位師兄師姐幫幫手

CPU Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700
Motherboard Gigabyte Z370N WIFI
RAM G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 G1 Gaming 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD
PSU Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
Case Antec P6 MATX - Tempered Glass

睇下今日買唔買到2600

係潮牌呀

細箱係itx 定matx

想問健身機電源線係咪同AX1600i嗰條一樣
都係C19

如果唔超頻既話2700x配ab350n有冇咩問題

ab350n mosfet hs太細

即係話2600x同2700x都一定要配x470?

Rainbow6 1080p中效144
2700x得唔得

有x尾 既cpu 配x470為好

最衰b450未出

intel 10nm 有困難了 出現bug

我 I5 4440 + 1060 6gb 都去到100
我估應該得

GIGABYTE RADEON™ RADEON RX 460 WINDFORCE 4GB GDDR5
SAPPHIRE RADEON™ NITRO RX 460 4GB GDDR5

呢兩張除咁唔同廠之外仲有咩分別
windforce / nitro
係咪有唔同用途？

之前買咗個mon
LG 23MP68VQ
好似用AMD好啲 有free sync

無唔同用途 咪用料 散熱 造工唔同
但唔建議為左free sync 用AMD display card

其實買intel cpu的話係咪預咗底板只能用一代？

一升級就要連底板換係煙條的常識嗎？

Another interesting tidbit is that the 'Skylake-X' Refresh will switch over to the Solder Thermal Interface Material (STIM) for the Integrated Heat Spreader (IHS) from the current Polymer Thermal Interface Material (PTIM). Intel has observed STIM parts reaching anywhere between 150-200 MHz boosts in both base and turbo clocks. The aim, apparently, is to push for 5 GHz on the 12 core and 14 core SKUs with TDP estimated to be in the 275-300W range. The increased TDP will require new VRM layouts, which means new motherboards will likely be introduced for this refresh.

得6000左右budget
轉1050Ti 4GB的話
未計火牛風扇case都6千2
有啲over budget
睇片執相剪片多 少打機少打大作
長時間著住部機

DDR4 3000MHz 16 Kit
Adata 好唔好?

你見悠二個網都用呢款, 即係無問題
上星期砌機都係買左ADATA XPG RAM

Thx!

係信仰呀清
另外想問amd之眼個rgb有無得自己轉色未睇晒review

琴晚睇hardware canucks 用AMD 個software 轉到色,要上AMD 官網搵個software.
唔知點解說明書無講係咩software

我都係見人用software轉色
聽日拎完機問下油耳先
唔該巴打
唔知趕唔趕到下午5點前砌完po出黎

我list仲未改哂.今日改埋餘下個d

2700x果隻cooler係咪同wraith max同級

咁出ok 嗎
cpu AMD 2nd Gen Ryzen 7 2700X Zen+ YD270XBGAFBOX 8C/16T, 4.35GHz,40MB Cache, Socket AM4 CPU BOX w/Cooler 2649
motherboard GIGABYTE X470 AORUS ULTRA GAMING 1340
ram G.SKILL DDR4 Aegis Gaming Series F4-3000C16D-16GISB DDR4 3000MHz 16GB Kit (2x8GB) 1450
power AcBel PCA025 i-Power M85 550W 80Plus Bronze Modular 火牛 530
5969

以下有
Ssd
Display

其實點睇要用幾多w火牛先夠

有冇巴打知 ROG STRIX-RX470-O4G-GAMING | 顯示卡| ASUS 二手賣出去值幾錢非礦卡自己想升級先賣出去

齊唔齊盒單？
理得你有冇挖
我就覺得一律當礦卡

齊曬啊咁即係可以放到幾錢

咁我有無
琴日買

why not

啱啱執咗條list

R5 2600 $1,599
Gigabyte AB350N Gaming Wifi $960
Gigabyte RX460 4GB $879
ADATA ZPG X1 3000Mhz 2x8GB $1,460
WD10EZEX 1TB HD $318
ADATA SX6000 128GB M.2 $419
ST45SF 450W $420
Gelid Siberian 8cm Heatsink $65
Aigo 12cm Case Fan x2 $136
Case ML07B mini itx $499

$6,755
預多$500執windows keyboard mouse
7成睇片執相剪片上網 3成打機
長開電腦
咁得唔得 求屌

嗚牙
聽日上法奧發爛渣

求指教
想出8700K for gaming 同 多媒體製作，會小超同埋本身有張1070

現打算買以下硬件
M.2 NVEM x1
SSD x2
HDD 3.5" x2
AIO Water Cooler Corsair H115i
Fractal Design Define C

想請問
1. Gigabyte Z370-HD3P 同 Gigabyte Z370 AORUS GAMING 3 ATX 巴打會推介邊款
2. 火牛650W 夠用嗎？

你有幾多budget

打咩機先

$8000 For :

CPU
Motherboard
RAM
SSD x1
PSU

Thx Brother
btw 如果$8000唔洗包埋機箱
有冇野可以再用好少少

19online game
模擬器
fifa nba

pubg呢啲應該唔夠
係電話玩下就算

SSD 上512GB

最多幾多budget

用rx460不如出1050 你唔駛驚g-sync唔對個mon既amd free-sync

budget都頂頂地
本身都係預6000左右
係咪都應該用1050ti最好
一路睇都係睇4gb嘅卡2gb怕唔夠

1050ti用中效可以玩到大作60 fps 對nba/fifa好好多不過1050都得

個散熱
之後會唔會買個好少少

個散熱冇AM4扣具

8GB RAM 後加
可以PUBG

小弟對砌機無咩知識
上悠二到睇左陣 簡左個7000 list

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
MB Gigabyte H310M S2H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2400 Mhz C17 數量 : 2
Display Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 3GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX6000 Series 128GB M.2 NVMe
PSU ANTEC NEOECO II SERIES NEO-ECO2-550 550W
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

講下我自己需求先
部機都係打機用 但我奇怪taste 唔玩槍game/ 高畫質大game
主要都係戰略game + 3/4開D bluestacks 掛手機game
工作需要都可能需要大量處理 data , run 下monte carlo 咁
所以簡左呢個list 好似岩用 貪佢2條ram + 加個SSD 但又唔洗特別貴咁

其實我都係直抄悠二 (悠二CHING ) 剩係改左個火牛由450W 去550W
有幾個問題想問:

1) 呢部機要加多風扇先夠散熱? 有邊D無咁嘈又岩呢部機用?

2) 想加部光碟機, 用呢個case 嘅話有用介紹(外型上)? 功能上應該都唔會有用分別掛係咪?

3) 用慣2 mon, 想買多一個Mon, 但我唔特別求咩4k 靚畫質. 1000蚊budget 有咩介紹?

唔該爸打們 十分感激

補充多少少
Budget 7000附近
我盲嘅 畫質顏色0重要 但要流暢
散熱正常 唔好太嘈就okay 唔洗靜過dyson
無咩牌子信仰（都有嘅 想用intel)
個mon剩係想流暢 同埋最好唔好太阻掟 （掛牆更佳）

再次唔該爸打們
以身相許

1. 機箱前面可以加兩把12CM 風扇 要靜用noctua
2. 機箱冇5.25"位要用外置光碟機
3. 落黃金自己選購 1000 budget個個moon都差唔多

itx冇話一定要b350 b450 x370 x470
因為全部都係4+2/3*2+2(asrock)供電
gigabyte塊mosfet hs係咁多款itx最鳩細
供電壓力大就好快好熱，有可能限流

唔該爸打
我見noctua ultra quiet 120mm 有分
NOCTUA NF-S12A PWM ULTRA 120mm PWM FAN , NOCTUA NF-S12A ULN ULTRA LOW NOISE 120mm FAN 同 NOCTUA NF-S12A FLX ULTRA QUIET 120mm FLEXIBLE FAN

其實係咪無分別求其簡一把*2?

建議ASUS Strix B350-I > ASRock AB350 Gaming-ITX > GIGABYTE AB350N, 不過GIGA BIOS某啲選項好似多/好過ASRock少少

利申 用梗GIGA, 平時待機mosfet都近60度

NOCTUA NF-S12A PWM ULTRA 120mm PWM FAN
可變速風扇

唔該曬
份list應該無咩伏位？ 咁我係法奧落訂了
無電腦用真係好想死

求指教
條list係悠二巴打$10000
budget$10000內
用途pubg overwatch 可能會直播
希望ow玩到1080p 144fps pubg低特效唔lag就夠
想問夠唔夠做
CPU AMD Ryzen™ 5 2600 Zen+
Motherboard Gigabyte GA-AB350M-DS3H
RAM ADATA XPG Z1 (2 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card ASUS GeForce® ROG STRIX GTX 1070 8GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD ADATA XPG SX8200 Series 240GB M.2 NVMe 1.3
PSU AcBel i-Power M85 Series M85 550 500W Semi-Modular
Case AeroCool The Compact Series QS-240 Micro-ATX

cpu cooler 即係呢個？

睇到個名嚇一嚇
佢寫95mm但入到去睇佢寫37mm

ram之前都有諗過第時先加多條

長開電腦case fan求其裝兩把夠用？
其實我唔知呢個case本身有冇跟埋

Stock cooler 唔夠用先再買

長開唔好超太勁就ok

個case點用Stock cooler

要睇下實際有幾高比你裝
但intel stock cooler好似係矮身應該無問題?

你個case有兩邊開口
一邊有CPU cooling
一邊有GPU cooling
唔夠再買
BTW
你冇budget

估計果個箱都係要買low profile cooler

R5 2600 同我講intel stock cooler

重點
明白 唔該哂

有r5 2600 itx list未
（其實主要唔知邊知display啱用）用小悍將case

有幾budget先

睇返intel出完coffeelake d電競notebook
因為得i7 8750h係6核 (i5 8400h仲係4核)
好多新電競notebook都係用哂8750h (就算係配1050ti) 暫時未有機係有8400h

2700x +1080ti 650w金牌牛夠唔夠

yujihw list已全改

不如轉隻好d 嘅case
唔係望SilverStone 條link 都唔知係呢d 濕鳩case

其實要ITX薄箱都係得果幾隻
設計大同少異

I mean 唔係咩特別原因 不如用c10

用得ITX箱都有特別原因
如果問得ITX箱可以去到幾細
我都會叫佢睇下C10

BTW
如果佢比起錢
我會比Phanteks Enthoo Evolv Shift

用corsair 250d, 有風扇比埋粒2600又可以用返stock cooler

佢得6000 蚊budget

corsair 250d
我比佢嘅評語係太大舊
價格太貴唔值七佰幾

土地問題
枱面上面望落去係咁
實際未必有咁闊 我可能畫得細咗
我度過 好atx個啲箱好似都啱啱夠位
但應該有啲壓迫感
c10其實都得 將個夾mon轉過去notebook個位

6000 蚊budget
我張list都成7000
ITX中階打機建議7000-8000最佳

你冇budget
你有10K 就用Phanteks Enthoo Evolv Shift

土地問題勉強都叫屬於budget之一

你google下Phanteks Enthoo Evolv Shift先喇

咩叫夾mon

6-7k

機箱換C10

Lee個list 上唔上到 1060

加1200

向上發展 幾啱咁 番去度度位先
呢個用番2600個cpu fan夠位？
唔超係咪可以唔需要換

我唔知2600 stock cooling幾高
個箱CPU cooling最高82CM

想問下amd r5 2600用唔用到win7？

官方唔支援
你可以試下

c10係咪一般size既display都夠放？

搵唔到2600成舊野有幾高

召喚悠二 知唔知

MSI呢類風扇唔得

屌逼人換win10

notebook換ram問題

幫幫手睇睇

最慘係window 10個direct x係12
我玩緊ps舊模擬器game好多都要direct x 11 (window 7), 攪到而家返公司先有得打ps game.

你攞條RAM出黎去買就得

其實x470比起x370有d咩係好左, ram頻率同cpu供電?
如果對比返第時b450其實唔超+用3000mhz ram係咪唔駛換走張b350, 反正都係差唔多

有得裝晒架喎, Win10嘅話照計半身已經係12 11 10 9c全部用得
DX8呢啲XP前嘅版本就唔肯定

有時間再研究下呢個 thanks.

都係notebook換parts問題
想換sdd 但係點樣過番d資料落去
我上網睇d人都係插左落去 過左資料先換
但自問無能力改到插到多個落去
想問問有無其他方法換到

想問問巴打
點睇?應付基本文書.打機(PUBG.GTA5)
夠唔夠用?定再update

- AMD Ryzen 5 1600 (6Cores/12Threads 3.2GHz)
- Asus/ Asrock/ MSI/ Biostar AM4 底板
- GF GTX1050Ti 4GB DDR5 打機顯示卡
- A-Data 8GB DDR4 2133 Ram
- 120GB SSD固態硬碟
- Toshiba 1000GB SATAIII HDD
- mATX Black Case 中型機箱
- 550W 12cm Fan Power Supply

3000 mhz ram 喇

用2600啦

想問法奧有冇賣P400S 呢隻款

amd gpu幾時先追到nv

至少等2020新架構

想問下i5 8400用唔用到win7？

ati舊將番屋企了

官方支援win10
同ryzen 一樣

屌真係好閪衰，又要比一筆錢買個win10

p400s 緊係有

打漏左 係想問有冇賣 Special Edition White

你可以win7升win10再link個microsoft ACC
換咗新機login個microsoft ACC就會過咗條key

免費時又唔升

自組list求評

主機板
ASUS PRIME B360M-A
顯示卡
GALAX GeForce® GTX 1060 OC 3GB GDDR5
CPU
Intel® Core™ i5-8400 2.8GHz
RAM
G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 1x8GB F4-3000C16S-8GISB
火牛
Corsair CXM Series™ CX650M 80Plus® Bronze 650W Semi-Modular PSU (2015 Edition)
額外風扇
Noctua NF-F12 PWM 120mm Case Fan
機箱
Corsair Graphite Series 230T Orange Windowed with Orange LED

會用返舊機HDD同dvd機，ram打算買住一條8Gb先，唔夠再加。
最主要都係想玩d主流game，例如生化危機7果種，用開1080p既mon，期望特效可以開到中間至中間偏高。
機箱其實係想揀個方便清塵，可以加多d風扇做對流，有冇led其實冇所謂。
火牛本身屋企有個550w，但驚唔夠推顯示卡，所以諗住轉650w。

希望可以幫忙睇睇呢個價位（6500內，如果可以壓到6000就更好）揀呢d料抵唔抵玩，同埋都想睇睇會唔會有其他更好更抵既機箱同風扇推薦。

其實我冇研究開硬件方面既野，希望唔會砌得太亂來。
非常感謝

你私下問我

FB inbox 左你

2600已買 無超下燒機

點解不用bios超？
ryzen master 軟超好雞下

無超到, 呢個係佢自己行turbo boost到3.8

b350+2600？

ryzen 2600 唔超頻，打pubg多，有冇需要加個cpu cooler?

asus rog strix 350

睇悠二果個評測

(2600+1063) lol max setting 打大交都係得90-100到, 自己一條友行就有15x-17x fps 打完呢場試埋pubg

始終b350不支援新boost

等b450先換

on9 買key咪得囉

(2600+1063)

pubg全中效正常行路人多就90fps, 無人就100fps

7700k沙漠場無人穩到144
7700k@5ghz+1080ti 行2k

windows 10 bsod memory management
Ram check過無事 點解